Dr. Peter Navarro: 最簡單的解釋也是最正確的解釋是 —— 武漢肺炎來自武漢實驗室

點解佢會知？？

推敲，但好合理

Push

閻博士咪爆左料囉

David Asher再次發佈重磅信息：Covid-19是中共生物武器項目的結果

1）根據1月15日解密的情報信息，武漢的幾個研究機構都參與了多項秘密軍事研究項目，這些研究機構全部由解放軍資助，其中包括武漢病毒研究所。 這些研究與「生物防禦」無關，而更像是進攻性武器研究。

2）「功能增強實驗」是「病毒被武器化」的有力證據。 武漢病毒所的動物實驗記錄證實，SARS-CoV-2的毒力是通過連續傳代（卷積）故意增強的，從而找到最佳的生物武器載體。

3）中共對這些真實情況完全撒謊。 中共每年在日內瓦的生物武器公約上一再宣佈冠狀病毒不是研究的重點，而武漢病毒所是不進行軍事活動的民用機構。這些謊言已經被揭穿，情報和證據已經坐實。

結論就是：中共說謊，人民死亡。